我係今日打公安嘅和你飛 入嚟聽我講兩句

dllm個閪 我係發夢尋日12:40留到23:30嘅癱瘓機場一份子
咪撚再出啲垃圾post討論割唔割 宜家班手足係包皮定condom啊 你話割就割？？！ 根本只要你心入面有個念頭有個底線喺到 共產黨就會一直推向抗爭者們嘅底線 導致我哋分化 對住極權政府你有割蓆嘅念頭已經中計啦 林鄭知道六個手足自殺嘅時候有冇一絲人性啊 黑警射個女仔嘅時候有冇一絲絲人性啊 黑社會打到手足骨折有冇一絲絲絲人性啊 唔係叫你哋好似班畜生一樣冇人性 而係唔好再咁潔癖啊 大家文明咗咁多年 宜家係要徹底解放自己底線啦 唔得可以慢慢嚟接受 或者到現場 你會好快改變

唔該改口號啦 覺得啱嘅講我支持 覺得做得唔好咪我理解 唔好話比全世界知道 哎呀今日班人打人唔啱啊 我哋只需要將對我哋有利信息不斷宣揚 較負面嘅消息要打苦情牌或者轉嫁比扮示威者警察 仲有不推文回覆記住用 唔好推垃圾post上嚟 係真係會分化到勇武派
我救你再俾你diu 係人都會心灰意冷

我宣布 今次革命不存在割蓆與否 只有大家同一條船

光復香港 時代革命

818 大遊行

我一直睇連登睇到6點先訓著 有好多好聰明嘅人嘅post 我後補比大家睇下 我好氣憤 如果我激動咗對唔住

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

第一個

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

第二個post

[抗爭思路]今日機場係我地輸? 錯啊，我地贏到開巷啊，我地要改變我地既思路

第三個

818見！五大訴求，缺一不可！

自推一百次 1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

9/100

漏咗你添

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

由始至終都係果句
核爆都唔割！
希望可以同大家去到煲底之約
光復香港 時代革命

16/100

邊個有話要割？核彈都唔割

睇文好唔好啊啊啊 割你個包皮啊

17/100

pish

好撚多3毛係到分化，唔洗理果班狗

18/100

19/100

20/100

21/100

Agree，講出我心聲

22/100

23/100

24/100

推！！

25/100

26/100

香港人必須團結，建立正確敵友觀念

對敵人不用手軟，和理非要認清敵友。

agger

同路人 煲底見

27/100

28/100

29/100

30/100

31/100

32/100

33/100

根本無人割蓆
冷靜少少，唔好信啲三毛吹風好無
唔同意見一定有
割蓆同善意批評識唔識分?
人地同你唔同意見就鬧人分化割蓆
呢種行為本身先係分化割蓆，你明唔明

34/100

不分化！！！

818見

你地唔係condom, 唔準唔開心，呵番！！

我想同813機場前線講聲多謝

無人割，放心！
係阻遊客果度，不完美，有待改進！

冇人唔俾你打 但唔係咁撚蠢俾記者影住都仲打
係就推埋暗角 我話知你揑佢春袋

我剩係想講 連登喺呢幾日
特別係啲人入哂機場嘅時候
就會出現一班人猛開post扮兩邊
扮勇武屌左膠 反之亦然
講到好似喺現場見哂所有嘢最後又話係睇live
有心人想趁啲畫面好片面嘅時候製造分化風向
等你地一出返去網絡流暢嘅地方覺得被屌被割
其實我地一班未必日日出到嚟嘅人好明白
剩係想前線手足喺作出決定嘅時候同其他人傾一傾
而家有鬼就梗㗎啦，自己都唔冷靜就好易被煽動
圍就圍大少少嘅圈，企開少少你可能睇到多少少嘢
做咗嘅咪反覆諗下當下嘅決定係咪最好囉
好多人都理解同體諒even嗰個被誤中嘅記者都係
我地無被分化嘅本錢，只要係同一個方向嘅人都係手足

我支持for支持 我理解for善意批評 我想宣揚嘅係大家根本冇得分化割蓆 一割就輸

無分似，只係覺得可以做好d

我理解
不割席

但唔好行極端之路

不論極端和平或極端勇武

BE WATER

係 咁就要拜託多啲人出嚟啦 文宣人人有責

其實我冇打😢 係睇手足比人鬧 戥佢哋唔抵

都係因為好多人尋日話邊個阻邊個就係鬼，先令人覺得係割蓆
善意既批評同意見係可以接受既，但惡意果啲擺明係啲鬼撩交嗌

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

其實你有冇諗過冇咁大件事, 琴晚既行為係有不足既地方, 但冇人話要割喎, 係提出下唔同意見姐

有好多鬼同黑警出po帶風向 然後成堆人又出po

發洩互 blame 大家依加停止再出分化po

算啦 將focus 去番五大訴求 黑警暴行

到今日有公安 環球記者扮野挑釁 黑警拎槍出黎

漏左有市民比人斬手腳

順手屌你地老母 由鳩班義士變condom

唔該幫手推到黑警做唔到証人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

叫人冷靜個d諗下自己有無人性
你見手足咁樣受傷夠竟係咪乜野情緒都無架？

推

係啊 大家要加速超進化

核爆都唔撚割！

宜家唔係義士做錯，係黨媒控制輿論導向。大家記住不分化不割ar

唔該理解同包容自己手足
話自己手足變黑既 個D仆街先係不能夠接受

sor 漏咗

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

今日mission
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

dllm 我真係喺現場喊出嚟

淨係想問點解唔打死佢
打唔死就係而家咁兩頭唔到岸 兩邊都屌

我明白
其實我建議大家不論係咪前線，都要開始學識對連登風向有戒心
尤其係行動中同行動完嗰日
而家好多三毛擾亂視線想挑撥離間，情況遠遠惡劣過2014年

我想講,你今日唔係武裝抗爭,黎到今日撐到最大既一定係民意
好老實講,你有好多軍火咩?
若果唔係民意同佢怕招人口實,其實今日我地已經死哂
當你做左你覺得人地做得差既野,你又憑咩要人支持你

我支持 我理解

推！

本身個對手只係香港政府，勉強加埋中共。

依家你成班勇武，係十幾枝鏡頭前面，又鬧又圍毆又要除一個大陸人既褲，激嬲晒十三億大陸群眾，對香港成個運動有乜幫助？有冇人解釋下

一直支持嘅係五大訴求

唔撚打7佢先on9

呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」

大批市民昨晚於機場集結，導致多班航班取消，到晚上一名大陸人被懷疑大陸公安，以及一名《環球時報》記者，被包圍襲擊。八九學運領袖王丹今日Facebook 發帖回應事件，指中共「故技重施」，故意派人挑釁示威民眾，拍下被毆打的照片，並製造「香港人毆打中國人」的假新聞。他呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」。

王丹憶述，1989 年六四前夕，中共曾把一輛破舊軍車丟棄於長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。看到昨晚香港機場有疑似公安的大陸人以及《環時》記者被圍，王丹認為中共現「故技重施」，派人用「苦肉計」，刻意挑釁示威民眾，繼而拍下被毆照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人」的假新聞，同時為日後可能進行的鎮壓製造口實。

經歷過八九民運的王丹又自稱「過來人」，指自己一看就知道中共想做什麼。他呼籲示威者：「對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。」

他同時希望外界要明辨是非，相信示威者的理性，不會無緣無故暴力攻擊無辜者。他又指很多暴力衝突其實是中共派人假扮成示威者所為，他認為：「這方面，他們是慣犯」。

王丹在 1989 年學運前曾組織過悼念胡耀邦、撰文支持民主等活動，六四後拒絕逃亡，多次被中共逮捕入獄，後流亡至美國，取得哈佛大學歷史學博士學位。2012 年 9 月起，擔任國立清華大學人文社會學院客座助理教授；2015 年 8 月起，受聘於國立中正大學戰略暨國際事務研究所擔任客座助理教授。2017 年 7 月他離開台灣，返回美國。

錫春袋都唔割
最緊要有賽後檢討

人地冇郁手打你在先 無啦啦做到咁
其實係其他人眼中 唔係咁好睇
如果對準目標 放核彈都唔割

大家不如諗定和平集會有人生事，點樣和平處理

g持

#89

差 我覺得比起做係屋企嘅人 佢哋做得一啲都唔差
個公安想用較剪攻擊在場人士 請問反擊好差咩
我覺得做得唔靚 但係唔差 下次班人一定會管理好情緒 以眼還眼

無錯！
而家有人將割蓆定義改咗做不認同
痴線！！

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

點都唔割

所以其實真係唔好再鼓吹個風係講無問題
有錯唔認,係咁兜,我地同班狗就無分別
我地要做既係
我地有錯,我地會認
政府有錯,兜黎兜去踢黎踢去

文革時左派周圍擺土製炸彈, 燒死林彬, 最後收場係點?

咩叫無低線? 明唔明咩係人畜之別? 係唔係要自己成為最初你都唾棄既人?

咁而家班蠢閪勇武搞到前人心血白費 搞到件事咁撚柒 邊個又戥我地唔抵呀？

唔好覺得檢討就話係割
我好多時候講下同人行動相反既意見
就比人標籤左做 割蓆撚
根本講左咁耐不分化不割蓆
所謂割蓆既人都只係三毛帶風向
從而令前線認為被割失信心

其實底線一定有
起碼《世界人權宣言》就一定唔踩得
你仲要國際支持嫁
你無國際支持,就算俾你打贏晒都無用
除此之外,我話之你拎核彈

你地做乜我都絕對支持
點解對家做乜都得我地做乜都唔得？

係可以有改善 可以討論

但係唔需要割
出得黎都係同路人

69之後所有事 大家都記得清清楚楚
俾人拉左既手足
死左既手足
受傷既 失去既

係咪因為琴日手足做得唔夠好就割
自己放棄場運動？

柒左既錯左既唔緊要 我地吸收經驗
係鏡頭面前做得太過份？可能係
之後就睇大家既共識

但係

不分化不割席

求下你地 永不分割 大家都係兄弟

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

送機係最後機會，政府和北京，最想香港人打香港人，唔好分化，E次送機如果都好似雨傘，分化，死守，必定失敗，點對得起死左，傷左，被克警圍打，拉左的兄弟姊妹

想成大事定發洩
自己諗清楚

Sad but true

無人割，唔好再理黑啲分化狗！

818 所有人同我出去！

唉 我當時走緊 唔知道現場情況 好明顯嗰個係局 如果你有聽過現場人士講嘅版本就會知 的確我哋中咗計 呢個冇得否認

二者嗰13億有幾時係唔討厭我哋 更何況冇13億

你地無做錯到！
加油 巴打好好休息

只是唔係打救護同非紅媒記者就唔會割

琴日事實係 有手足覺得唔好 有意見 有討論

但係真係有大量三毛表明係割
擺明係屌

呵呵 唔鼓勵做犯法嘢 不過做咗我支持wo

[緊急分析]法！不！責！眾！

我都係睇到都好心up 明明當初大家都講核彈都唔割 當初黑社會斬人個個都話唔要人鏈

一晚就可以推翻哂 出面義士比人打到流哂血 骨折就當咩都冇發生過 真係講撚到好想喊

同一條船呀，輸左要入集中營架

黑警射盲 打個支那記者?
我一路唔反對以暴易暴 但要認清目標
你知唔知依件事令同路人幾多人心痛
你知唔知依件事令本身受黑警同黑社會而良心責備而唔出聲嘅淺藍出返聲屌示威者?
起左咁撚多黑警底唔去攪係要喺鏡頭之下攪俾全球睇?
不割蓆係個口號黎 當大部分人覺得理念唔同唔駛割都會自然分離
我地今時今日走到依家係因為我地係正當架 我地係合法 我地係公理
我只希望前線做野之前諗清諗楚

利申 老閪都唔割

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

要贏既從來都唔係跟規則玩 你憑咩標籤打狗係一種發洩既行為 而唔係令到我地贏既行動？

dklm 機管局射波俾我哋 射得唔完美防守反擊啊dllm

今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

局局局

冷靜啲好嗎
根本冇人話割
係話檢討下，明顯係有野可以改善！
難聽啲講，依家咩都聽唔入耳，同你最憎班狗冇分別㗎咋
大家都想成功，對準政權呀！

核彈都唔割

幽默面對

樓主以後做野聰明小小 要諗諗先

團結呀各位 做得岩做得錯都要撐 說好得共同進退呢？
我地自己人肯團結就唔會失民意 因為我地就係民意

打死左個公安對救返比人拉個幾百手足有好處定冇好處先
琴日打狗救人先係勇武

我支持 亦理解

呢樣野藍絲真係完美演繹「核彈都唔割」既精髓，唔係得把口，人地10萬個團結，你班友就成日不攻自破，學野啦

不分愈

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

你班友仔，咁撚輕手就唔撚好打啦

push

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

我地而家就好比同支共捉緊棋
你要被人煽動情緒影響就會落錯子
但如果好好煽動其他人情緒就會令你有好多助力
講緊冷靜啲唔係要你無人性，而係我地有幾識利用人性
諗清楚時地人 適當嘅時候爆發會有更佳效果

文宣好撚緊要, 最緊要係學支共同班仆街黑狗咁, 將所有野扭曲成對我地有利就得, 整成文宣大量發放

打公安? 打支那記者?
喂, 個公安係機場想非禮個和平靜坐嘅女仔呀, 捉住佢都唔得呀?
叫我地報警? 報警有用嘅話, 721啲市民唔會比人打到咁啦。

打支那記者? 邊個知佢係記者呀?
佢偷左件記者背心扮記者影人大頭, 人地問佢拎記者證,
佢唔比仲郁手打人, 比人捉住之後又話自己係旅客,
再比人搵到佢件藍色TEE,
睇返之前啲相, 原來係之前荃灣恐襲有份嘅。
如果唔捉住佢綁實啲, 容乜易佢又周圍攻擊人?

呢啲文宣唔洗問有冇FACT CHECK啦, 對家都係鳩剪片同砌相
反正個文宣內容係對我地有利, 怕咩講, 怕咩宣傳?

不嬲我都認同拳頭解決
但機場真係未必適合
太多鏡頭 全世界睇住
手足係公眾範圍忍一忍怒火
廁所冇鏡頭架嘛 啲公安好易自己冼親
不分化 不割𥱊

Push

講得好啱 俾記者影住仲打 只會俾啲紅媒有位有

拖去暗角慢慢打

都話唔好潔癖 有利消息放大 不利消息推比對家
我梗係知有問題啦 但係民意就係做比唔了解嘅人知道啊 事實係點佢哋唔洗知 我哋自己手足知咪得囉

818求下各位手足冷靜冇下場

我支持

講真我都唔知嗰啲算唔算勇武

咩係割蓆？？？
大家係手足 割條撚？
冇割蓆何來割蓆之說
睇下人地popo 個警察射爆人地隻眼都唔撚割
你地係度割乜撚野？
你明唔明尋日係機場啲人係幾咁嬲？個女仔比狗射爆隻眼 佢地仲要屈返我地轉頭
721元朗又係 北角又係 見到有人有嗰件藍色T 未打死佢就已經好克制
唔該唔好再講割蓆DLLMGH

如果你打狗 我相信好多人會話打得好
但隻公安冇制服

對準目標 放核彈都唔割

打9佢未打囉，同公安冇親，根本小case

下次做野時記得開傘呀

請大家重溫一次梁天琦俾大家嘅信

共產黨都係我地既目標 要記住

要贏既從來都唔係跟規則玩？
無規無矩既你而家話自己贏左都得架啦？
閣下又憑乜認為打狗係令我地贏既行動？

我理解，明白點解會咁做。

如果中共真係咁受支持，每年唔會洗咁多維穩費用，大陸人係可以拉攏，好多人都暗暗支持，但經過左琴日，真係好難講

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

唔叫你冷静唔通叫你去送頭咩

佢地做野果陣真係三毛空群而出
真係要好小心先分析到

記者直播左4個鐘頭,仲有外國記者出埋聲

你當班藍絲/中立蠢,班外國政客又係蠢?佢地有新聞睇到
你做到咁人地點幫你出聲?
同埋好認真,有人講,外國政客幫左d咩?出兩句聲有咩用?
但轉番黎諗
唔係有外國關注,解放軍一早就出左

唸番哩兩個月黑警所作所為 睇唔出我地有咩做得唔啱

唔明有乜問題，大陸狗本身都抵打

咁我問你 你想唔相信有人玩炸藥
唔好咁on9啦 香港人連打交都唔會用盡全力啊
無底線係意指接受理解前面啲人嘅行為 唔好一味diu

手足!核彈都唔割!

... 走啦 你鬧勇武蠢閪 睇下第時警察黑社會公安打你 係唔係勇武第一個救你

推，我地已經冇後路可言

同意，我支持亦理解！

謝謝樓主正義之舉

支持並理解，818大遊行！

所有人要以大團結為主題，加油手足們！

721 811

唔係唔比你打呀 但係成堆鏡頭影撚住就收下手啦 要打就未冇記者果陣打 屌你成堆記者圍哂埋黎仲打咪on9囉

如果警察尋晚開咗槍 你覺得點... 係咪仲要講人權
我一定會打撚死個警察 宜家香港冇法治可言㗎啦
唔該 規則係死嘅 人係生 要自己變通

光復香港 時代革命

希望出post講現場既標題可以正面小小例如現場加油/現場撐住/現場冷靜等，
而唔係一黎就屌你班豬友/輸曬啦/走啦等標題。
現場企後排果D一開熱門，
見到全部都係潑冷水既po真係會心淡架
再加埋大部分勇武都行動當中，現場開得既反而係和理非坐緊係度或者後排既，
一句你地成班都唔抵幫或者屌曬你地其實變相扣帽子騎劫所有人，
我地唔係冇number而不付責任/任意妄為既黑警，
唔好將打擊黑警果套放入機場手足度。
大家都係為呢場運動而落埸付出，
多D正能量或至少係尊重現場既po對於現埸手足既士氣同情緒控制點都有幫助。

唔會割
但要檢討
到底我地係離個目標遠左定近左

唔係話想嘈
但我地同政府最大既分別就係我地仲有人性，如果唔講人性你同政府有咩分別？

面對咁既政府我都好嬲好嬲，唔好比仇恨去主導你既行為，理性少少，雖然各有各做我阻唔到你，但唔代表唔可以提出睇法，唔同意你都唔代表要割，大家同路人互相提點係必要

從來都係得狗打我地 我地前線會一直膠著就係因為我地穿破唔到個心理關口 久守必失

要跟規矩玩既 咁以後有犯法野你唔好做 遊行有反對通知你唔好去 政府推送中請你用現有既合法手段去表達你既意見

打死都唔割 但我覺得要吸取經驗

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

個靜字想點

另外 連登仔可唔可以唔好當人地全部都on9
個個都有獨立思考 送乜野頭

人地同你講果陣 你會唔會話我理解?
請自己做到先

不如改口號為 公義香港 時代革命

冷靜啲, 依家冇人話要割, 係啲三毛吹風分化撚
但係! 我唔覺得做野可以冇底線, 主動行私刑同黑警有咩分別?
依家大家都係要理性討論, 點樣可能嬴場運動, 而唔係冇底線追求報復
就算你搵到個射盲眼既黑警, 以眼還眼, 聽日林鄭就會跪低俾民主你? 何況依家係唔關事既人, 你話佢係鬼係公安, 對家一定有一百個身份俾佢, 去抹黑我地, 所以唔好俾憤怒沖昏頭腦, 現場環境真係好易升溫, 希望各位手足可以冷靜, 緊記我地既目標
五大訴求, 缺一不可

係 我都有不足 我睇一晚連登獨立思考 可能我會 <偏激> 但係我之前唔係咁 我覺得我進化咗

打還打，下次打完先

有記者到就唔再打

我係嗰到一定會叫大家冷靜

推 G持

唔好理分化藍絲撚

做好自己

We support you

我支持 我理解 救護可以扮 記者都可以扮
對手共產黨 視人命如草芥 咩都做得出

有人會笑鳩劉備夷陵個一戰為左關羽既過失
自己仲走去送頭 唔聽孔明勸阻
⋯⋯⋯⋯
自己諗啦

正當自衞還擊

35/100

我支持教訓嗰兩隻支那賤畜嘅，不過有真係有人驚如果佢哋畀人打死咗，支共就有藉口出PLA，雖然我覺得依家佢哋未夠膽出軍住。

不完美，有待改進！

有唔同意見都好，咪撚割席呀
呢樣野真係要學下班警犬

唔洗理三毛
核彈都唔割

惡到呢
你下次都係留番係屋企做冷氣軍師好啲
郁啲就上腦

同你講，宇宙大爆炸都唔割

有冇諗過公開講

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

喂頂 世界人權宣言係講緊唔打俘虜
有人道救緩人員嚟救人要俾佢救,唔阻路

唔係講開緊戰果陣吖
開緊戰佢未投降,梗係打死無怨啦

你事實係激動左，唔會割，但係唔該諗下人你令到其他人對我地觀感，希望你真係反省一下⋯

即係點？殺人放火金腰帶？大家係打高牆，無民意即係以卵擊石，你覺得警察打人唔岩，你都唔應該打人囉，好嗎？
琴日真係7到唔知點形容。

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

36/100

砍頭也不回頭

支持手足做覺得啱嘅野
不過最好冇鏡頭下做

而家未俾人打 擺出黎既事實就係琴日班前線搞臭左件事
亦有人因為呢件事對勇武反感 包括我
而家仲有班勇武唔認錯 唔反省
咁都唔抵鬧？

我冇打過人 呃你入嚟 傻仔你就冷氣軍師

解釋一下和你飛

無人割蓆

巴打好多係度開post既係扮一毛扮同路人分化大家，同路人一定不譴責不分化不割席，就算做得唔好都冇問題，唔需要認錯！
不完美，可接受，有改善空間！

理解

大家覺得機場打公安打支那記者好肉酸?
咁咪用文宣撥亂反正囉
仲記唔記得我地嘅義士梁勁廢呀?
當初大家係點樣宣傳架?
忘記晒啦?
果陣全世界都知勁廢哥走係最前線架, 點解呀? 係咩原因呀? 係文宣呀!!
勇武手足做左啲咩都好, 文宣手足, 和理非手足最重要就係幫手補位做整文宣去"解釋"返成件事。
有意見大家可以討論, 同時文宣都要盡快完成去Backup返前線手足。

支持

必須推

做到幾錯都唔會割
只會反思 改善
不完美 可接受 要改善

不割蓆

借個位

兒登狗就係不割蓆不計劃不認錯不負責任

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

大佬 事實係我睇live睇左幾個鐘個金毛仲係到？
冷靜？次次係連登班勇武就識話自己冷靜
落到場煽幾煽咪一樣原形畢露

講丫 仲想和理非俾多幾多次機會？

思想正確

係咪應該完全無底線？阻first aid人道救援唔割？咁如果殺記者又割唔割？你完全無底線人地咪一個卧底做完屈曬落你到囉，係咪時候諗下底線係要去到邊呢

尋日啲人見佢公安可能想煲大佢 點知條友訓係到扮暈

香港人，你地知唔知而家同緊一個咩對手捉棋呀
你地圍撚住個公安把撚咩
你地又唔係打撚死佢
圍完個公安啦，你條氣順左啦，之後咁點呀，對成件事有咩幫助呀？
係幫倒忙呀，你地令到敵人多左材料係手呀，可以比敵人大造文章攻擊示威者呀

敵人放幾個魚餌出黎就上哂釣

你地知唔知令到幾多撐緊你地既人，比你地搞到啞口無言呀
而家搞到同警隊一樣呀
辛苦建立返黎既聲譽，一下就跌左好多

機場唔係勇武派既舞台呀

利申：我一向都撐勇武派既，但唔該用下你地個腦，唔好咁容易比敵人利用黎做新聞

我支持

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

唔係反對勇武，我都發夢上過前線
我明你地好撚嬲，見到藍共狗都想打，但打人真係冇撚用...
打到佢傷幫唔幫到我地既目的－五大訴求？
你打人個下係好撚爽但琴日咁樣真係好易俾人搵到，之後比人拉或者捉，最後冇左個手足失去戰力真係得不償失...
我同意守防線用既武力，火防掉下野狗衝過黎打走佢救人個d，因為我地有目的可能係防城或者救人撚狗
而咁樣圍住佢無意義發洩打人其實真係唔同意，但點都唔割

大佬呀，我知大家好驚有鬼，但係成四粒鐘成班人塞住曬有咩用呀？知唔知後面塞離港班手足無人幫唔夠人呀，畀旅客衝入咗呀，本身去機場目的係乜野呀？唔係捉鬼呀，係癱瘓機場呀。明知自己睇唔到個大陸人食唔到花生就去第二到幫手啦，留係到又做唔到又唔係最近大陸人嗰堆就走啦，塞曬係到。嬲到我仆街。不過唔緊要，做法唔完美，可接受要改進。
利申：核爆都唔割

我理解，林鄭冇人性，黑警冇人性，保皇黨冇人性，但我哋更加要有人性

係啊 係啊 係啊 唔係高牆 係極權政府啊
拜託你啦 唔好再潔癖 我都唔會打人 但係我唔會覺得示威者打佢唔應該 只係做得唔好睇

依樣野尋日大家都係度講, 但係有一班人仲去塞都無計
割就唔割 但亂咁玩就只會令同行者越來越少
離開唔代表割席 睇每個星期人數越來越少就知

要塞爆機場個交通流量 機管局入面先配合到我地

但香港人唔知咩原因第二日唔出黎

因為癱瘓機場 驚影響旅客影響經濟 第二日唔出黎?
因為覺得去完一次就對盲眼義士有交代?
返工輪唔成立,如果大家都係收工先入黎 收工就塞爆左啦

所以經過尋日我覺得香港人唔配有民主自由
仲未去到要放棄經濟搞民主自由的地步

唔洗嬲！
愛之深責之切，記住同路人都係關心場運動，言詞先激烈左姐！錯既唔係我地，係港共同中共！

可反省但不互屌！
割？no this option

講到尾咪又係要人突破底線
同綁架有咩分別

核彈都唔撚割

good 有人明啊 對錯唔重要 贏輸係關鍵

不割

不割啊屌

你自慰啦

絕對理解 你地唔會係condom 核爆都唔割！！！

bye

set底線有用 就唔會去到依家依個局面啦
自己手足被捕 狗就唔比上白車
我地捉左對家啲人 就比佢上白車? 試過幾十鳩次啦
我相信現在判斷 多過你係到冷氣分析

割撚完未 無人話割呀 係討論日後發展
班友塞完人打完公安 人地賽後檢討點解唔好再咁做
你就話人割割割 你割完和理非未呀 出翻黎正經討論啦

完全同意
當前線勇武都唔能夠係現場保持冷靜行動
我寧願佢地留我屋企陪我涼冷氣 諗清楚先行動

仲有一個問題係
咩各有各做, 有D野一定係錯都要做?
人地一講兩句就分化撚割席撚
唔聽人意見咪同林鄭有咩分別?

尋晚已經講左唔割啦 唔割唔代表唔檢討

手動傳，唔好齋share

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

唔好依家又走出黎搞分化

你班低端兒登狗就係到自慰緊喇, 做錯乜撚野都係咁既態度

走啦 你有其他選擇架 理解但唔同意 下層靜坐區
唔好講到自己代表和理 去屌啲勇武
行到今日咁都有因為612
不分不割 唔洗你地比機會
機會係香港人爭取返黎

如果真係勇武打死記者 on9 屈落臥底警察到或者公安 共產黨無恥 我哋要更無恥啊 個記者係共媒有曬準備過嚟set局 反屈翻佢哋

依家情況好惡劣，分唔到係三毛定冷氣軍師，連登一直有班人下下都話失民意光環，然後就屌得好大力咩好鬼無腦俾仇恨支配咩都講得出，唔知呢班係真心定三毛，仲有一堆跟風，總之成班人一齊出po係鋪天蓋地，似係有組織

幾時有檢討過? 連計劃都冇既一班人你旨意佢地檢討d咩?

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

唔好比仇恨蒙蔽左自己眼睛

你可以話黑警打人無人性
但你地打記者 比黑警更無人性
有無人講到 果個記者做左d乜 大家覺得可以打佢？

大家走啦 有啲勇武真係傻架 兄弟都救唔返

睇到啲回覆
接近55開
仲上咩前線
留返喺屋企好過啦

明白 不過可以委婉啲講比勇武聽

真係示威者又點會打記者 要記者都要唔切
尋日個件係咁影大頭 又出示唔到記者證 掉頭跑走 先比人捉住
正常記者心口已經有證係到咁
點會打/殺

我仲以為行到今日係因為有市民支持
sor 我出返去

818見！五大訴求，缺一不可！
核爆都唔割！
手足加油！

你講既有道理，但語氣可以再好少少，不過我都理解既

尋晚的確有好多改善空間，但我都理解既

支持並理解，推一推繼續佔機場！818大遊行！

仲分勇武 和理非真係太on9
大家只有一個身份 香港人

算鳩數啦你 睇到你依個留言 就知你冇追過post 睇得一兩個冷氣軍師既分析就出黎屌人

尋日個件係咁影大頭 又出示唔到記者證 掉頭跑走 先比人捉住 由頭到尾佢自己冇講過自己係記者

係lor 人呢 收工得咁少人嚟 仲話要民主 我開完post 叫人仲要企一日 有個女義士啊 過咗一晚夜第二日夜晚八點都未走啊 你哋返工反省下

兒登仔有腦嘅咩
難為連巴又搞P牌又搞新規限
結果都係兩三下就俾啲政治潔癖同3毛帶晒風向

繼續坐係到 民主自然嚟

打咪打 應該文宣今日捉到公安
見到mtr 有線唔提係公安我屌佢地

打公安做得好
我支持

大家繼續鳩坐唱歌就最好

元朗居民受傷 警察有幾多人去救
一個公安受傷 幾多㗎車嚟救？
應該清楚警隊服務邊個

聽緊

其實偏激冇錯！嬲係人之常情，我地唔可以怪你地亦都冇資格！但真係要睇場合，機場位真係出事好難走，唔想又見到手足比狗捉好撚心痛

多謝推post

琴日嘅野睇得幾過癮
唯一係接受唔到係諗住遊街示眾
當所有人冇底線嘅時候
冇人控制到情況
可能會好危險
唔完美 可接受 有待改善

出面咪大把檢討post
阿分化撚 到呢一刻你都要執意要營造勇武=無腦黎分化陣營我都冇辦法

光復香港 時代革命
自己友打死都唔割！

關於呢幾日我有野想講

你地依班屌勇武既 真係好嘔心
用下你地個死人腦啦
跟風向 唔諗野?
咁撚和平係有用既話 自97以來22年 有邊次係成功爭取過
冇呀 你班仆街睇live仲要聲大大 話割
成班粉腸

勇武們 尋日打爽咗 下次玩屎尿好冇啊 搵雞蛋dum佢

無啦啦打人係唔啱, 但如果有原因而打呢?
用文宣就得啦。
但一大堆記者拍住片喎。記者都未必拍到前因啦，好多時記者都係見到起閧 / 捉人先衝過去。
咁前因係咩呀? 個公安衰咸濕, 想非禮靜坐少女呀！
比人非禮唔報警? 6月到而家, 報警有用咩?
咁個支那記者呢?
佢扮記者,影人大頭, 叫佢比記者證佢唔比, 仲郁手打人先喎
如果佢一早比記者證, 唔郁手打人, 機場啲手足會捉住佢?
全世界都知我地香港示威者對記者係呵護備至, 佢有記者證嘅話, 我地即刻比野食野飲佢啦
但係仲有一點要記住, 尋日個支那記者, 佢係有份參與荃灣恐襲架
當時唔綁住佢嘅話, 記者, 救護, 示威者, 旅客都好危險呀

睇嘢了解曬事實嘅全部先批評
冇人會無啦啦打記者 這是局

行落走咪知囉612你地打返黎
你唔好話次次都係對家太柒？
自己諗啦明就明，唔明呢場運動好快完

連登咁多鬼，一出事就會一堆開po問割唔割想搞分化，而佢地出po我地係阻唔到，不如多啲留意個啲post嘅正負評你就明白我地都仲係企係你地個邊

點都唔割 818見

屯門公園 成堆狗保護一隻娜娜 佢地唔講
手足被捕後 係狗屋被打到骨折 佢地唔講
大古站兩米 行刑式開槍 佢地唔講

阻外國遊客返屋企 講到最撚大聲

唔好理啲帶風向post 大家坐埋同一條船 放核彈都唔割

完全同意
人係會經歷過錯誤，反思先會進步
當我地一邊diu人地死不悔改，y理當真理，眼都唔斬下
我地因為面子,犯上同樣既錯誤
而呢個錯誤只係好濕碎
認真抽離下就會良心發現
承認要改進

利申約左大家堡底開p

無人諗過要割你地，我明白勇武嘅付出真係大到無得再大，但難聽都要講，唔係所有反對你地做乜件事嘅人就係割席，希望你地都要明白

依家好多人 唔想腦思考 以為啲post多正皮就信到十足
依樣野係方便左消息流通 但亦好撚危險

打個公安我唔反對, 但打到佢暈(睇live東網入面講, 係咪扮既就唔清楚)就好心俾返d空間醫護..
我明你地係好嬲, 睇直播既我都嬲...
但唔通真係要整死人先安樂咩..咁樣同黑警無分別, 你叫人還眼你打死左佢唔通你還命?
我諗好多人都係唔想你地因為呢樣野而被判謀殺..

樓主可以睇下我兩個post
支持你地

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

機場和理非麻煩用下腦 道歉倒不如華御結

睇左，激進示威者懷疑人地係公安就打人再禁錮
救護士黎到送上擔架繼續追打
你睇到既係咩事實？我好想知點解大家睇既野有出入

對家今次做得唔錯 我哋6 對面4

818 民陣百萬人大遊行

不存在割蓆與否 只有大家同一條船

影大頭有咩問題？件事情本身唔犯法 而班勇武令到件事犯緊法wo
同佢係乜身份有咩關係，打人已經唔岩
如果有人走就要比人打
所有示威者都應該要比打？個邏輯唔係咁
將每一個人都當係人
黑警做唔到 我地做到 咁樣先係分別
如果唔係 示威者=黑警
因為大家都打人 理由唔同姐

冷氣軍師無付出架，你地最叻啦
G20登報d錢變出黎架，攬炒巴d努力廢架，捐出黎既野全部都係你地勇武自己出架，人道基金d錢都係假架啦一定，仲有好多好多，全部都係假架
一切都係你地既成果黎

老閪都唔割，不過軍規真係要有

我相信巴打發夢打左人姐

推推推

自己諗啦唔再多講
自己唔識分場合衝救唔到好多次

[思想改革] 抗爭者的思路

推

核爆都唔割

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

借位一用
我知道大家對鬼係深惡痛絕，我都係一樣。
但係而家大家嘅焦點就係點樣去捉鬼，行動嘅時候，用好多時間嚟捉鬼，搞到個活動失去咗焦點，呢個亦都係黑警想做到嘅效果。
鬼就一定有嘅，而且冇可能捉得曬。
要破解鬼呢個問題，最好嘅辦法，就係唔好去捉。
好似機場咁，捉到兩個大陸鬼一樣，我非常懷疑，係賊喊捉賊。試問中共係唔係咁缺人，連一個揸香港身份證嘅鬼都搵唔到， 仲要明知果日做鬼，放曬啲證據喺書包，畀你搵到。
我更懷疑大力捉鬼嗰啲人先係鬼，佢哋捉完大陸鬼之後，就對嗰啲鬼執行私刑， 綁佢喺部車度示眾， 仲要有得啲記者影 ，一啲都唔合理，目的就係要污名化呢個運動。
濫用私刑並唔係一般手足支持嘅行為，同埋鬼係最鍾意嗌捉鬼，搞到你哋自己內耗。
而我相信呢個手法，係會越嚟越多，唯一嘅解決辦法，就係唔好捉鬼。 如果你真係好懷疑一個人係鬼時，請佢離開就已經足夠。
我希望大家行動嘅時候，記住自己條線係邊，啱做就去做，唔啱做。唔好畀人煽動，往往做最激烈行為嘅人都可能係鬼。

成件事係一個局，越來越鬼，大家請冷靜分析

就你第一句回覆 我諗你從來冇出席過冇「不反對通知書」既遊行
影大頭冇問題都講得出 手足隨時坐六年 你都可以話冇事
有冇咁大愛/左膠到離曬譜
打人唔岩我知 但啲狗打撚到啲手足咁樣 眼都冇撚埋
你同我講打人唔岩 唔好打?
我屌你老母啦 白痴仔
還眼 係入機場塞爆其中一個口號
就你依段發言 我諗你唔係三毛 就係超大愛 或白痴仔

同埋你唔洗再覆 唔會再曬時間同你依種人對話 去到今時今日
仲可以講埋依啲野 究竟係唔係冷血?

其實個支那記者係無比人打
得個公安比人打，啲外國記者係幫個公安嘅時候受傷

push

唔撚割呀

Push核爆都唔割

我只想講一句
你哋做得好
左膠正仆街

打 絕對可以打
但唔好俾鏡頭影到
班狗都係係差館個啲打 有幾可當住鏡頭打
一係就一大炸人包圍佢 之後打肚同腳
一係襯冇記者打到佢仆街之後散

可接受 不完美 可改善

大家付出咁多 就算核爆都唔會割
齊上齊落

割完未呀 出行動post未呀

幫你推
條友擺明係引戰狗

我理解!

推
連登仔無咁易俾班狗玩殘
我地係會亂一陣, 但其實我地都心水清架

咁你可唔可以講下你地嘅底線係邊？
老人家、女人、又或者係細路
如果上述類別成為目標係咪會郁手？
如果捉到popo係咪真係挖佢隻眼出黎？
又或用黎幫之前嘅烈士填命？
我作為和理非真係擔心前線做野係無下限
所以求下你地，講清楚你地嘅底線

我講緊個芝麻人

割乜嘢割 死都唔割

無資格去割蓆，只有支持為香港努力過眾義士

王丹咁分析wor

拒絕負面訊息

(正視聽 有圖)(以理服人 唔係去屌人)機場兩日既結果

點解人地叫你打就打
打完對件事好過咩？
一係你就拖入廁所打唔好比人影住

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

啲示威者咁嬲有公安混入想搞事比人打我都理解既

你有咁既諗法就已經唔係和你飛啦，和你飛不嬲都係宣傳為主，我覺得如果你唔同意和你非既活動，下次可以唔出黎休息下，咁先係真正既各有各做

繼續行私刑
街坊打曱甴

勇武心水清過和理非 某程度比和理非底線低 但唔係冇底線 唔好當人弱智

就尋日嚟講 公安主動攻擊人先 先被打
記者我唔知 sorry

有份和你飛表示支持

冇錯，太多鏡頭真係唔好亂來，黑警都知要暗角打鑊啦。有咩事咪帶佢入廁所囉

唔撚割
不過可以檢討
睇下下次同樣情況點樣做好d
始終公關都係好重要
大家一齊討論 集思廣益

又睇香港01？ 人多就被動阻你飛 人少執生主動阻你飛

絕不認同以情緒同仇恨行動

除非咁樣做好有用，會增加贏到政府警察既機會

我地係要贏
唔係復仇

所有既行動目的應該都係為左贏
係咁多

輸乜輸物果d 唔駛再講
而家仲未完我地未贏更加未輸

開post講傾割唔割果啲係單純呃正評嘅on9
開post講有無位唔應該再做或者傾下點做好啲或者好似樓主咁講要點對應果啲先係正常討論
偏偏果啲post又係咁俾人帶晒去割唔割/核彈都唔割果度

冇話割
係講緊日後短時間內嘅行動方向
勇武停一停試下國際水溫得唔得先
如果好多人咁勸
勇武係咪仲要一意孤行

我唔係想矮化勇武，而係想知前線嘅底線去到邊，
有個心理準備，再義無反顧去支持佢地。
同埋你都無答到我上面嘅問題，定係我應該理解為發生予否視乎情況？

你當勇武黑警咩 我哋只會救老人 女人 小朋友
唔會打 捉到popo唔會好似夠公安咁

不分化 不割

ching下次唔洗打佢
con佢啦
幾十人con佢一個

有你呢句就ok啦

打得好，當個政府/警犬都發揮唔到佢既功能既時候，其實我地唔係應該不滿/投訴
其實我地應該取代政府/警犬，話比其他人知佢地發揮唔到自己既功能，再唔擁有公信力

我地先係政府，我地先係差人

唔好意思 條底線我612已經開始無咗

錫春袋都唔割

根本剩係識口頭唔割 不斷加底線俾前線
愈黎愈 雨革feel

捉鬼捉到前線灰哂

我唔撚玩喇 8

我想講 雨革係散水
魚革係打到popo 退

呢個就係和理非 同勇武既分別

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

快過我好多... 我醒得太慢

唔好啊 we need you

借問聲，而家P牌係咪等如新香港人，呢幾日好多發言都只係（P牌Block) 。我點分別鬼定唔鬼。
我唔會割。 但連登呢個平台可有可無，已經各自圍爐。

手足 多謝你

認同不割
不過請認清自殺同爆力謀殺
兩個界別

冇人割呀屌, 做到唔夠完美罷了, 有改進空間。
捉到鬼真心振奮, 但撚下佢, 抽下水, 就夠啦, call CNN, BBC, Euronews 埋去, 慢慢影, 見到華媒就擺D 天滅中共, 平反六四標語睇佢地點影, 再唔係寫D 訴求係佢件衫再慢慢屌走佢。

記住將D 天滅中共, 平反六四既標語偷偷放係佢backpack 先比佢走

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
[size=4][gold]欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！[gold][size=5]

手足係唔會再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

機場安全區文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

係咁煲連登 你會睇到三個大方向 第一三毛分化失敗撚
第二割蓆撚
第三就係支持 點都唔割 理性人
自己分 勇武會自己按自己原則做嘢

同一條船
手足 加油

唔推撚爆你 ？

我理得你原本打到佢殘廢定半身不遂，人道救援你唔應該阻，更無可能搞first aid，我唔介意你條底線有幾低但都要有

推你啦
咪撚有潔癖啊大家

yup 尋日係唔啱 但係知道就得

love u 香港人 煲底開p 悼念所有義士

都冇道理啦係咪啊

aggger

好多野已發生緊左，各自圍爐，無人幫到佢地，一個都不能少。而家和理非進化緊做前線。所以好多未識點處理就亂晒。

突發 機場有人排隊排到暈左

唔會割蓆，我感謝你地嘅付出，同時亦希望大家盡量控制情緒，盡量減少被位人入嘅機會~
每一次行動都可能有改善或更好嘅解決方法，所以先需要喺事後再重新審視一次行動內容，咁我地先可以一路進化去達成我地嘅目標！
希望我地可以早日達成我地嘅五大訴求！

都係個句：核彈都唔割

唔割，亦唔覺得有做錯

不過巴打可以冷靜少少同埋篇文冇逗號睇得好辛苦

後生仔上網係唔打逗號㗎

我理解
戰士會分職業，卻不分伯仲
8.18 見

612 721 811
光復香港

我理解

知道係唔夠，知道就唔可以比自己再錯。唔再錯就要set底線，做錯即割。你要諗清楚係咪真係做所有野都要核彈都唔割，定抑或是「無越過底線嘅事核彈都唔割」。

屌你老母我包皮都未割就玩割蓆？
核彈都唔撚割
你地無做錯到！

狗唔守道徳我地可以唔對佢守，但你對住記者救護，人地對你守道德你係咪至少唔應該搞到佢地？

不完美可接受要改善

道德光環係必須棄守，但唔等同無底線。民意係成場運動係必須，但唔代表唔可以失。失民意同光環我絕對唔介意，但要諗下失完換到d乜野。

民意原本就係要用黎消耗去換取其他野，佢亦都會再累積得到。而琴日你塞機場係失左部分外國民意，但成效我覺得係絕對有用，國際有關注同時政府受壓。琴日嘅事絕對唔割。

但如果你係郁手搞救護或者普通記者(唔計大陸狗)，你可以對成個運動有乜幫助？你打狗都叫擊退緊林鄭防線。

Set底線係保障返你做緊嘅事係符合成場運動嘅大原則，至於有幾低或者去到邊係要大家討論。

我覺得今日為止無野要割，但係咪應該反思諗定日後咩情況要割先呢？我自己覺得你唔可以再話所有野核彈都唔割，適當時候必須要割。

關香港01咩事？一開始都無人講過話目的係阻飛，第一日取消全部機只係事前無諗過既bonus

我只可以講你好天真 唔阻飛機 點摙政府春袋
唔通你覺得係到對外國旅客宣傳我哋幾撚慘 政府唔理我哋會游有用？ 靠自己 香港人
阻到外國人 佢哋要搵領事館幫手 自然會對港府傀儡施壓 而經濟手段就係藉由影響經濟攬炒 逼佢回應 你唔撚應 咁你就要承受經濟越黎越差

打人係唔岩
唔可以學黑警咁冷血
你明唔明
人地係惡魔
唔可以自己都變惡魔

手足們加油 我地仲要除口罩相見!
612 721 728 811
818見!

而家就放棄？
咁我上到天堂點面對6位烈士丫！！
核爆都唔撚割

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲